---
title: "Caja Nacional de Salud"
---
### Caja Nacional de Salud

## Plataforma de Gestión de Recursos

El **PGR-CNS** es el sistema de administración de la institución.

A continuación encontrará algunas de las páginas más comunes y útiles de nuestra documentación.